[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (65) 一做宣傳訪問又發癲又十二角戀

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品
201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
投Rookie Of The Year
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

日本猥瑣男（有碼）提提大家正皮一樓

帶住牛b男友照留名

帶榮b留名 下星期可以砌logo啦

Mashi

帶cute崔LM

帶萬年mk仔黎留名

今日帶埋尹少嚟留名

Mashi LM

受感情煩惱困擾嘅尹少lm

準備聽日拎碟

崔崔大卡⋯

哇頂好靚仔我未見過呢張

Dllm

幫你抹眼屎嘅魚仔lm

有冇俊奎仙人掌

珈其lm

癡撚線，唔聲唔聲你都係癡線嘅

好q

黑粉

勁qq

金鐘M記毒鯊lm

西裝TREASURE

好得意

抹汗得唔得

結果芳典：

其實係督尻你鼻哥窿

成班오빠

啊仔大個啦 唔係成日跟喺佢格離㗎嘛

I see no difference

快啲到

救命，好自然

屌佢撩完仲要捽

喂你idol黎

佢又崩潰

嘩屌係咪真係以為無人睇到

TME 都鍾意撚佢

我屌佢哋可摸耳留意下錄影緊啊屌

勁似

仲有彈粒鼻屎咁款

可能韓國人無所謂咧

CLS
佢係咪放棄咗自己嘅形象

頂仲要彈

完全一啲偶像包袱都無
啱出道個陣仲同啲成員講留翻啲偶像包袱俾自己

好慘好似傻咗咁

有埋聲效勁cute

佢真係好得意呀

個方向係彈左落崔崔度

其實呢段係我最鍾意嗰part
影到佢勁好睇

咁衰

鯊豬好想篤佢面珠墩

好想搓圓禁扁佢

呢段郁好好笑，魚仔好似望傻仔咁

魚仔:

：條友大我五年？

勁似小學生

佢好似慣咗咁

佢個反應好好笑

魚:我覺得我似哥多啲

原來今日我同羅本一齊坐後面鳩叫個個係邊個

點解咁得意

崔崔:哈哈哈哈哈
魚仔: Jm9?

Mmm...mmm...

cls叫到以為喺動物園

潭仔

做咩要畫一畫手指

馬騮叫

好可愛

你講我先睇到

牛b豬

好想同佢講⋯佢扮唔到潭仔
因為英文唔好

突然好有默契

頂又伸脷

個個心諗 嘩原來榮b係咁㗎

想摸佢塊面

今晚碌到條條都好好笑
牛仔同阿鯊

同事鄙視嘅眼神

牛仔:哥你睇下
牙鯊:我都得啦

Line update

啲fans好慘 可能參加完個fan sign就聾咗

戒指

抽中我嘅話 我會準備之前較細啲先

團魂就係要用喺依啲咁冇用嘅地方

仁少一陣都唔得

好姣

最慘係較得細又聽唔清楚 較得大又會突然失聰

巧打耳

咪係囉搞到姐姐囉囉攣

好似尋晚個asmr咁

用蛋糕嗰個effect牛B同podong 一樣樣

姣我我唔介意呀

係班友真係

如果唔係牛仔 係其他member叫佢做覺得牙鯊唔會彩佢地

係呀，仲會鄙視佢

但係好好笑

又咬唇又伸脷

兩父子

笑死，真係個個伸個頭出嚟

扮牛仔都好得意

壓到把聲勁低

又熄cam

又撚蒸魚

見到佢熄cam 真係好撚好笑

佢真係癡鬼線

點解有個rapper 咁得意㗎
YG rapper 都好好笑

見到呢個廣告我會抵制支橙汁

又鳩叫

支橙汁有毒

今晚ig好高質

係

遲啲出鳩佬map仲多高質嘢睇

第三張圖

好撚癲

咁又係

$$$$$$$$$$$$$

勁期待

句嘢好膠但係我覺得好man

Ruto好聽話

乖仔

佢咁講又真係有啲似喎

佢個尬笑ha...ha..haha..

最尾勁有佬味

仲要當窗簾用

cls 㗎個fandom
成班癡線嘅

佢真係完全個樣係：見你係fans先陪下你玩咋

第三個撒嬌勁有傻奎feel

第一段 牙鯊ver.你同我睇撚住啊

尷笑重出江湖

Cls

送多個俾你

好笑

放心佢哋有我睇住好開心

個op好肉麻原來寫卡真係會睇仲要keep住

好有衝動想寄嘢去yg

但我諗都會照收 儲埋啲信 相信佢哋唔係啲會扔信嘅仆街

我以為你特登個音又差唔多

笑死邊樹鄉下

收應該會收 但係咁多應該唔會逐個睇佢認得個op張卡

cls 尹少入yg係冇做過audition 一casting就直接入到底真人係有幾靚仔

福岡你搞到我又讀多次

好葡萄

笑死

試過讀勁似個啲唔咸唔淡嘅廣東話

cls走去跟住讀

前幾日都試過學傻奎把假牙聲講嘢啦

做咩成日打個濕字

proud of做遮遮同鄉

屌有聲
야 박지훈 ~~~~~

我頂 好man呀

我正想po上黎真係勁man 嗰下好撚心動

魚oppa仲有前幾個story二哥都好man

佢man得黎仲係keep住小學雞

男朋友就係要揀依啲

Man到呢

exactly 俾佢撚都好幸福

係咪為咗買作歌啲器材

一時就自己熄鏡頭一時就咁鬼man好正

日本家庭觀念好兩極

唔用老豆老母錢 用自己錢追夢
btw佢似返完一日工 覺得好攰所以quit

可能暑假冇嘢做 又唔係鍾意讀書

有三個家姐有少許恐怖
同時又好日劇H漫謎片設定feel

成件事好日劇好熱血

已懲罰
佢成日蝦芳典哥

原來三個家姐我以為得一個 咁一定勁錫佢

第一張勁迷

佢jm9

佢哋周圍撩夠未？

仲要撩完hi翻落人哋度

Hi我養咗隻貓佢叫오렌지

咁樣先有情趣

器官已經對fans呢啲把戲慣晒勁快手俾到反應

真 以前淨係會呆一呆笑下 而家直頭識點接

撞名

得啦得啦知你哋有路啦 勁似喺frd面前吹捧自己條仔啲煩膠

可能私底下宿舍都係咁識玩

熟晒手啦

屌真係勁似 加埋港女tone
: 我條仔又靚仔對我又好又有才華

春虎終於唔使再俾人笑

食食下嘢無啦啦話 哎呀我個器官平時都唔鍾意食番茄㗎

有啲唔捨得添拉直返又係一條好漢

得不到的葡萄是酸的

我夠有二哥啦

頂勁煩
行行下街講 我bb話會買呢個俾我喎 佢對我真係好好囉

可能俾TME笑得太勁 咩cls圖都出

下星期自信即刻返晒黎

錫紙燙都好睇嘅
但係直髮更加好睇

一諗起佢哋應該平時行twt 見到TME整個啲仆街圖
一定會互sd 跟住瘋狂笑鳩mk

我估佢哋入雪櫃嗰時逐張睇

我估唔止靚仔咁簡單嘅，有星味都好重要

死啦我有同frd講過煩似嘅野

眼鯊鯊咗下面cm有翻譯 點解咁好

一直睇落去，係十二隻點樣畀TME 多啲時間fansign
魚仔好man
個個都好暖呀，無入錯坑

崔崔啲emoji感染晒佢哋

嗰隻羊嚟架喎

今日開始有人交收專輯
最後許願同方便大家交換

係喎

我睇完都以為係崔崔

張張都好靚喎

朴部長nim

今次拆卡排咗斗做第二
前兩輯中咗好多鯊同帆

竟然 以為斗 喺你心目中位置唔太高添

愛屋及烏斗仔啲大叫都好恐怖cute

原來因為典哥斗弟CP而加分

如果斗仔蝦少啲典哥就更完美

斗仔 就咁睇 都好有少爺仔脾氣

我想要你張崔崔大卡咋

啲人話係奎b 聽聽下都似

真心做唔到唯飯

是日Oppa

魚oppa

頂佢個反應

MMA好似要用melon投
其他團機會都大咗

秒變06

盡力投啦

啲歡呼聲係真？定後製？

盡人事啦

冇現場觀眾後製
不過可能收到出面少少聲

佢真係張張相都一樣角度一樣pose

整到好真

Rap弟弟團

共橙黨拍手聲
電視台大把假歡呼原音帶

有special intro

好型

共橙黨拍手聲

今日嘅ending妖精

Ruto個咬心係咪之前崔崔教佢整個個

今日佢哋好似好high聽到幾次叫

有實力行得正企得正心存正念
怕咩？

係呀

有道理

可愛

唔怪得頭先睇睇下聽到有人鳩笑

中咗邊個

奶崔嗰下嚇親我

喂屌唔好啦

鳩笑個下先係 表表下演突然鳩笑

鳩團

名不虛傳

呢張影到牛man似大哥

芳典似啲

兩個都似

好想知佢哋用咩apps 整相 我都想玩下

好trap喎

主要想整啲emoji
Filter就不了

傻奎

屌 岩岩睇完舞台
Wuli 12隻冇事嘛係咪去到戶外特別興奮
搞到我笑住睇認真唔到

笑死，崔崔大聲啊完之後有人笑

扮chok嘅傻仔

笑撚死 但其實唔知有乜咁好笑 聽到佢哋笑就想笑埋一份

唔知邊個係芳典唱個陣講咗句ohlala

好過I love you live 好多
全員有進步
特別要讚傻奎，真真

屌 消咗音仲好笑聽到晒啲鳩叫鳩笑

聽聲好似係傻奎笑

係呀更加清

真係cls
句oh Lala又係唔知想點
佢哋睇返自己舞台一定笑鳩mk

好似係榮仔
應該係佢ahhhhh完之後
傻奎忍唔到笑

阿鯊筆嬲live 唔差嘅⋯係有時跳完舞會好細聲
真真穩咗好多
傻奎直頭好似由零變有咁

係牙榮

魚仔一定會笑鳩佢

係：哈~~~
有啲高音喺度

咁都有人話無開咪嘅話 我真係無嘢好講

睇啲cm又有人話係我

佢個高音笑

佢個Ohlala勁九唔搭八

識玩咗
不過芳典同魚仔場場live 我都係I see no difference 咁出色

哈哈

好正

明明教佢一套動作，佢分兩次做
咬心啲頭髮仲跟住一齊動L

成件事更有動感
下星期開始無得睇動L頭啦

YG 仲夠唔夠膽幫佢剪呢個頭⋯
啲TME笑足咁耐

今日個現場intro冇咗個氣勢
好似聖詩班進場咁俾個dance break都巧呀

YG要 mk本人都會拒絕啦

禾隻貓

Cls 佢哋真係乜都知

怕醜典

你個仔

毒毒Ruto

我宣佈金本芳典咬唇係犯法行為

好無說服力⋯明明個樣咁man

佢話佢成日上Twitter 搵自己個名嚟睇

好可愛喎

等我tag多啲佢先

我可以分啲我嘴唇上面嘅唇膏俾佢用

佢哋有講過一啲hashtag tag佢哋會去睇

好cute

話時話點解今次ch3冇出周邊

當TR12出嘅時候你唔好喊

有冇人識整case , 想要

聽講我哋要谷正專㗎可⋯
我哋target 500K

年尾有bonus
All in TR12加正專

好恐怖好似監視緊我哋咁

建議YG出單封 每人一個封面
我即刻落定12隻先

日本啲cd鋪我真係要俾個like 佢

玩咁大？
單封加特別全版
然後整黑白
要擁有咁多款Total 26隻
買咁多，我老母打死我先

有Mashiho 墙

如果佢哋識廣東話肯定會mon呢度睇下有咩Cls嘢講

呢啲係JYP啲衰野要抽碟收封面
不建議 令毒唯更瘋狂唯飯
YG由BB開始都唔會咁做亦唔希望佢哋會咁做
等solo或者小隊仲好

曰本成員呀嘛

首先要抽到我哋fansign

好好呀⋯

唯飯好撚恐怖
最恐怖係Kpop 藍絲
更恐怖係唯飯同私生

然後我哋要瘋狂加密

要靠滿分巴了

之前好似聽講過clc莊錠欣會睇

SM有出過有得揀嘅單封
日專同韓專都試過

一睇就知佢係絲打

我相信蝗家爾唔會睇

出成員封面明顯放縱毒唯行為
YG不會的

咁佢可以出三四個唔同嘅版喎，好似BP 咁
我買得鋸啲
買真係無咩所謂，但買太多一樣我過唔到自己

NCT 個MK 都唔會

支持4個version
不支持成員封套
以免有毒唯用個別成員銷售數字做綽頭
Treasure係十二位成員

我想要簽名版

YG表示出美版就有機會幫下你
首先要紅到去歐美線

唔想要成員封套，依家簡簡單單好靚

真
不過要申請ac都唔難啦 俾錢買都得

YG Fam!

傻奎小卡召喚術

頂

幾時做？

Mama前一日
許願池求有

邊個會睇得出佢同牛B差六年

張相勁sweet囉

放工先閃ok?

期待
dara好似唔識老咁 仲係咁靚咁童顏

牛仔唔好貼咁埋喇

唔ok

拍埋一齊真係睇唔出做到牛仔阿媽

太冤了～金希澈＆Sandara Park被韓國網友指責「沒教養」！

屌

唔講冇人知佢哋差廿年

可唔可以學典光火碩咁返宿舍先閃

同牛仔係爭21年⋯真係生得出

好痴線

咁睇TREASURE 真係暖男團，兩個都準備生日蛋糕同埋送花
二哥驚Dara拎花整跌蛋糕仲幫佢拎埋蛋糕
好Sweet 呀⋯真係好鍾意佢哋

冇㗎啦你等落地獄啦

咁YG啲公關都手腳快嘅
但最重要係佢哋尊重前輩

屌勁慘

我等唔切啦

我係棺材覆緊你

兩集都幾好呀

上熱門上熱門KTM 加油

預言Title 係Dara牛仔年齡差

真係기조링

Filter好玩？

牛b點解咁可愛嘅

傻仔

Mk一副

早日脫離公海得永生

我勁cute

笑撚死 成個po都知你個仔係牛b喇

我都唔敢好尷

公海啲愚台十年都唔入一次
宜家人人都知你tume就收收皮潛潛水

@樓豬

條頸巾

笑死好彩唔係話我sp

準備瘋狂hashtag yoshi bb

貴婦真

幫你正皮一下

都叫你哋收下把口
例如學我講：「金本芳典係清泉。」

分唔到邊個係忙內

想知有無人覆你個柒頭

我下次會cap 低仁賤紀錄

冇
金本芳典導人向善
你只不過業障重未踏入超然境界

勁貴婦feel

Why not both

醫生，佢今日唔知係咪救Asm做到傻咗，可能要加藥

呢條頸巾，我老母都唔會戴

咁講一定比人屌到飛起加比人鄙視 心諗條友訓醒未

佢導到你變浴室黨

笑到仆街

並沒有

同毛毛鞋係一套
開始擔心佢哋啲西裝

希望唔好係啲奇怪衫

班友咁鐘意叫啲未成年嘅嗌老婆仔嘅

癡咗線呀佢

出道之後越嚟越癡線

唔敢想像日後嘅日子會點癡

金生與我20

OK

未成年個啲要翻屋企先

追細佬團就係要care 呢啲

Ruto快啲收工訓教

未成年line表示 yeah可以早啲收工翻屋企訓教啦

牛B要返去訓教教豬

牛b好似好早就訓教豬

日本騷年都咁唔健康

但係沙律真係好難食見到都唔開胃

咁可樂豆呢

金生與我21
笑死

我個仔鍾意食

哇後面個story奎b真係好得意 好似幼稚園bb怨個胖虎frd日日蝦佢咁

可樂斗

唔鐘意蕃茄陣味真係好難叫佢食特別係車厘茄
利申 聞到蕃茄味都作嘔

妖原來有呢層意思

胖虎frd佢個樣勁委屈好似同老師告狀咁

想做佢同學 同二哥一齊日日蝦佢

我唔係肥虎呀

我勁鐘意食車厘茄喎

我都鍾意車厘茄同綠色嘅蔬菜都鍾意 一路做asm溫書一路食車厘茄

肥虎

會買一小桶翻屋企慢慢食

屌 打錯
胖虎先啱

我屋企有隻唔肥嘅

係好彩買親都冇點伏

呢隻係可愛虎

頂你

我之前放過落雪格佢結晒冰之後等啲冰融 就沙沙地咁 勁好食香蕉都係 會好似雪糕好好食

我都係 車厘茄同蕃茄都好好味 超鍾意食蕃茄炒蛋

新食法喎下次試下先

番茄炒蛋撈飯一流今日先食完

唔得掂睇字都feel到浸生蕃茄味

我今日都食完真係好正

蕃茄炒蛋我淨係揀蛋食熟蕃茄冇草青味都好啲

勁好食囉

會搞到食多碗飯

咁你哋就少咗個同牙鯊嘅共同點

+1蕃茄醬蕃茄湯都好鍾意 但就咁食蕃茄/車厘茄生定熟都唔鍾意

我屌sls

因為太有新意我又諗起前面話自己mbti係cute嗰位noona 魚b啲反應真係現實姐弟

我屌呢個gif正到

薯仔蕃茄湯

Mbti 個個魚仔係 呀！！！

：想洗耳

魚:

點解Apple music冇going crazy同埋男女合唱嘅wayo

前者因為從來冇作為音源作品上架
後者唔係官方音源作品 純cover
利申Spotify 可以自己加download mp3入去

又做sales

我都係用yt premium喎

我係呀純粹想喺Apple music聽晒

Mino 個個髮型

佢都係我隻貓喎

你哋隻貓同我條仔一樣樣

咁啱姐

頂 潭仔

我都係，我有一輪日日食

佢做緊咩

牛b發誓上到sopa：唔會同女仔對視 就算前輩noona買冬甩俾佢食都唔會跟人走

牛：我最多喺佢手上搶走舊冬甩九秒九跑走

跑上去搵蒸魚哥哥罩

neekoneekoneeee

笑死好得意呀

Mino 會唔會想打佢，唱得咁得意得唔得㗎

是日太空人

咁鬼cute唱咁型嘅歌

鯊鯊終於有洗頭唔戴帽

啲skin touch多到

呀雀幾時都可以唔戴帽

啱啱想問...

啲東南亞粉

主要係東南亞

咪撚ship就得 一ship就re9port佢

男女團擺埋一齊已經on 9

今朝睇到呢條reaction, 啲comment 都好精彩...

件太空人衫同頂帽都唔襯

係擺都唔好同牙西巴放埋一齊啦

師姐可以 呢4件不了

Diu 睇到即刻屌出聲
冇得比 thanks

mino睇到應該爸爸微笑

日日公海見到都已經唔開胃, 仲要Twitter TME擺

哥哥得唔得呀
未生到咁大個仔

Winter我ok嘅但其他就

係 暈低

全員一視同仁不了

無聲太可惜

我都想有同埋啲instrumental

雖然真係同一代團
但我好唔想係事實

之前仲要有個po 話二哥同柳太后係親戚關係
希望唔係真

唔好啦
我接受唔到

全員都唔 ok

source?

我都唔想要個八婆做我表妹

前兩個po好似有link係pann 度有人出po講

但冇證冇據 冇人care仲有8個負皮

一個正皮都無

cls

尹少pre-debut 相...
orange:

再睇有咩感覺

係咪叫輪廓深咗…靚仔咗但講唔出有咩唔同

我兩年前係死盲撚

個樣成熟咗好多

冇 就係靚仔

上面似細佬 下面似oppa

你唔拎咪都咁大聲洗乜搶咪

係囉東南亞大愛撚真係

無咩唔同...上面係junior , 下面係senior

知道就好..

又無話好多嘅...

一樣都係咁靚仔

Model ans..

依家係super 大叔

頭先你串我呀嘛

反而覺得以前塊面太瘦對眼睇落分得好開

畀佢兩個笑死..

淨係睇依張相 以前個樣有種韓劇女一女二嘅反叛細佬feel

畀多幾張你哋..

哇頂最尾嗰張條下顎線𠝹得爛張紙

點解兩年後睇返會覺得靚仔左咁多嘅

因為無曬TB嗰陣嘅偏見....

七間公司你估lulu咩...
佢呢個樣去到邊都係門面

發現自己原來係中意佢個頭亂啲同唔笑嘅樣

想印出嚟做小卡...

我都係咁話...

睇緊西八live..好唔sm..

頂真係見到

呢一段係ruto做fansign以黎最真心嘅發言

屌笑死, 我耳邊好似聽到崔崔笑鳩佢..

好慘但好好笑

其實我分唔到佢哋..打歌服好醜..

到十二隻..

Cls芳典有段鏡頭好型

今日嘅ending 妖精

慘到啲人個個喺comment post 實睇到啦

今日係on9接hamburgerrrrrr ending

要Gif 先好笑, 拋個心畀傻奎食..

有啲人會tag埋佢哋個twt 想睇唔到都難

你一講先知 本身以為佢哋兩個隨機做
咁即係每一次電視台都會問佢哋邊個做ending妖精

十二個有一半都做到門面, 唔好太執著official position

B團而家好似仲永續緊一位

very good..我們家沒有...他們也不能有..

諗起個日下就佢自信公開 個晚合照就頹撚咗 一定係中間時段見到自己瘋狂俾fans笑

係呀..又唔鬧得...唯有去轉髮型..
轉完去頒獎禮

諗返起呢張相 我哋笑鳩佢見到tm撚佢個柒頭 於是影相個樣即刻勁冇mood 睇黎係事實

又撞

好慘但係真係忍唔到笑

得佢戴口罩...

點忍呀大佬..

可能入面扁晒咀

想自閉 仲要又係崔崔揸機 一次過影幾張 連line都update埋 心諗형我俾fans笑我柒你仲影咁多張

一定係見到啲fans笑鳩佢 張合照先咁嘅樣

佢話今日整直翻喎

有畫面...
明明轉咗新髮型想人讚, 點知成個fandom 笑鳩佢

頂佢呢個飛起晒仲柒過自拍個張

撒完嬌扮無嘢

大合照no show又會畀Hater 黑...
但其實係頭太柒

佢個語氣完全係：頂你班仆街女人同我睇住 我一陣就去變返靚仔斗

諗起都好笑全部sns都update晒
想阻都阻唔到

佢內心一定係:

我懷疑崔崔特登的

：我今日好柒 唔想影相喂妖仲要po public

呢個emoji真係

到兩兄妹

一位後補 自己打自己

呢個ending 最得意

拍爛手掌
E團 冇睇過選秀節目
但望住佢哋出道預告啲相真係完全零興趣
但應該點差都唔差得過A團嘅

好煩

我唔笑真係好正

YG真係玩鳩佢...
怕高又吊威也又上跳水台
個頭柒到明明潛水成個幾禮拜po完相畀fans笑完
仲要再po一張..

佢諗：屌你哋咪繼續笑尻我囉 我乜都知道曬

呢個youtuber 就讚完又彈, 啲comment 都幾兩極

我愛Treasure

加埋我

其實12隻咁細個 過多兩年大個咗 又可以行下唔同style架啦boy同mmm都已經差好遠啦

我覺得呢條友根本係Teddy 死忠

好可愛呀
누나누나 가자가자

笑死 都似係一見唔係teddy作已經想踩咁

突然發現潭仔條褲特別黃

成個YG 得Teddy 咩來星都係好有前途嘅PD 喇⋯

Ruto又三角

鯊仔同牙魚個條都好似係

劇情版ending

你哋班嬸嬸唔好第一時間就留意人哋啲褲

咁件衫我覺得阿鯊嗰套似廚師多啲太空站Asahi大廚

又色我仔仔

頂芳典有冇用filter 定係真係個嘴可以去到呢個angle

屌你講緊佢個手勢呀老母你諗乜

屌佢講緊個手勢呀 你個仁腦

我屌你陰鳩我牙？好柒走先

三角形好呀鍾意呢個手勢

笑到手震咩人諗咩嘢

你樓下

行啦牛bnoona帶你返屋企

傻鳩等佢自己睇到落嚟呢度先

等姐姐帶牛b豬翻屋企先

頂你
佢個痞地下姿勢

我笑到爭啲走巴士

佢仲未睇到

頂...我都宜家先睇到個手勢係

出街真係唔好追po 不過喺屋企追po都好多風險

仲諗緊你地點睇到係三角

Instrumental

次次都亞洲蹲

終於等到你落黎

你班on9仁嬸嬸

真係好撚仆街你哋仲話等我碌落黎

講野講清楚啲 我係姐姐咋

你班仁嬸淨係望褲

係囉 個個都透視眼

可摸耳唔好再咁痞

我06line 你對我嚟講係嬸嬸

produsa

笑撚死我⋯

等你自己發現有幾柒

自從佢扮完狗仔之後我依家望佢呢個pose好似狗仔牛b個pose又勁似落街放狗同狗仔影相咁

仆街你咁講一講 又真係幾似影緊放狗相咁

見到佢咁講我先走去睇下 我望咗一陣都係睇唔到 再番黎依個po嘅時候先醒覺原來係講緊手勢

你一定有份放大黎睇

宜家5點喇喎 仲未訓醒？

頂有晒畫面

入得黎呢個po就預咗冇得出返去㗎啦

禾不嬲都係06line㗎啵

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (66) 許願成功！上師姐新綜藝節目Idol League！

愛上純音版
做asm必備

真係好好聽⋯
OST要搵下佢喎

我都覺你睇下個logo yg做咩調到冇咩色咁 青青地

亞視連佢哋啲樣都青青地

Dllm亞視嚟嘅喂

頂邊個個mon壞咗呀

譚仔好似魚

頂你
係咪潭水魚

一到奎仔個part我同mk又偷笑

又笑鳩佢走音

今次好似無走
可能係諗起佢走音個次

典解輪到佢

典仔攞咗牙鯊頂帽戴？

日本共橙主義

梗係啦，同社後輩都未必會記得或者可能生日快樂都唔會講
唔同社嘅搞個咁嘅驚喜，畀著我都冧喇

認真呢 我06line都知喎

揀唔落手

2 AM Sad

死喇同啲仔有代溝

我都唔識Kpop初接觸只有BB
同年代冇代溝真幸福

嘩靚仔到呀

麻煩唔好叫典仔挽俐

浜田朝光unlock

好撚正

係喲羅本

漫畫男主角鯊鯊

Fansign 麻煩TME 叫佢搵阿鯊做Cody

咁靚仔上熱門喇

有冇人想中佢

一班扮06line係冇用
要同佢哋年代啲歌connect 先可以更進一步

笑死佢有劇透
佢嗰啲嗲聲好cute

Treasure debut album title:
Treasure(Diamond都有機？）

牙榮

又進入舊圖時期

又放自己photocard嘅相出黎

同意勁鍾意佢扮羊聲撒嬌

唔怪得熟口熟面

佢好似琴日fansign應承咗fans話會放戴畫家帽哪相出嚟

此po有第4個負皮
請負皮此po去認同Treasure實力
精神勝利法

咪負囉我哋都開新po啦 請移玉步